有撳到錢出黎 但其實點解要咁做嘅？

我想問下其實點解要撳錢出黎嘅 咁樣可以點樣幫到我地抗爭緊嘅嘢？純粹想問啫 絕對支持呢個方法 但唔清楚點解要咁做 有冇人可以解答下 都方便我去說服其他人做同樣嘅嘢

追post喇撚樣問問問

似撚吹d五毛狗屎垃圾都問
等人哂時間答鳩完佢又spin第樣

你唔好問中國有咩唔好

其實個forum係有搜尋功能

On9野 以為可以係經濟方面制裁香港

對唔住囉

依家即去搵！

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 = 癱瘓貨幣基礎